九巴司機唔罷駛真係傻仔黎

明明專業黎 要受訓先做到
唔似office狗炒完可以請返個
齊心罷駛 九巴真係可以即刻跪底 逐個逐個含撚都得

公院護士唔罷工真係傻仔黎
明明專業黎 要受訓考牌先做到
唔似office狗炒完可以請返個
齊心罷工 醫管局真係可以即刻跪底 逐個逐個含撚都得

有理據 有訴求咪罷囉

你都on99 你老豆做巴司司機
加左人工既成本咪又係你食番

上次個護士又做陪審，但上司要佢返工
即時向法官投訴，call個上司個上司去法庭屌

班廢柴窮人思想識條撚咩

咁你咪罷搭囉 淨係識諗自己

咪係， 巴士已經唔夠人開工， 驚佢地會炒人咩

花咪花， 驚西佢呀

唔加人工都可以加你價

花咗咪出嚟揸貨Van渣的士囉

咪係，有幾多個車長仲有職升

旅遊巴又得

花條撚，你估你係9A可以升做CEO助理咩

驚個底花呢啲心態真係
證明香港奴性教育真係根深蒂固
由小學雞開始已經進行得好透徹

難得有人衝左出黎都唔食住個勢 唔通佢唔夠人開工仲炒晒你地咩
好多行業都係咁 團結永遠都係最難 難怪比班商家佬食住上

無乜本事
真係要驚
唔係講笑

講撚中晒
由細細個開始灌輸你服從再服從
On撚9校規都要服從就係話驚記缺點搵唔到工
根本就係一層又一層揸撚住你個春袋
郁都唔敢郁咁做港豬做奴隸

又唔係你揸 咁大口氣😂

大部份連登仔咪又係死剩個鍵盤

叫人支持
最可憐就係自己友都係得三條友支持你地
點叫人幫阿

支持星期一朝早無預告罷工

典型被擺佈嘅on9
做到你同司機對立層面咁
就受到十足十
樓下嘈餐飽商人理得邊邊贏商人繼續賺到笑
咪撚問我咁可以點啊
唔可以點都唔會好似你咁撚自私加on9